你地食過最好味既野係咩

新記三寶 2$3件，但轉左手

M記加大

女

shake shake🥳🤤

香煙

龍門

學生妹口水

美男子

細過食馬友

同去日本食和牛

男朋友條J

女女口水都係好味的

回憶既味道

條女啲閪水

龍門 人血小饅頭

餓左幾日，食既第一樣野

美心臘腸飯

大病左個幾2個月後既第一舊肉